https://web.archive.org/web/20030829182210/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=451

### [9020] OREO	2002.12.15 SUN 15:08:33　
	
冬休みだってのに、なぜか学校行ってた時より、遥に睡眠時間が短い・・・アレッ？？どうして？？（笑）

＞９０１７里奈様
いいなぁ、いいなぁ～！！ＨＩＰＨＯＰのイベント！！弾けちゃってうらやましいです！！私も今夜弾ける予定でしたが、私と友達の都合あわなくって、ボツ・・・残念です☆
今や日本じゃ黒髪を捜すほうが大変ですよねぇ～夏に日本帰ってビックリデシタ☆やっぱし、無いものねだり？？
デジカメ年賀状、焦らず、ゆっくりでいいですよ～ホント、メールで送っていただけるだけで感謝感謝です☆

＞９０１８将人様
クイズの答え言われてあ～！！そうだよぉ～！って思い出しました！！答えられなかったのが悔しいです☆
ＨＰのタグ勉強中です。むずいですよねぇ・・凝ってしまうのがマズイのですけど・・・まずは試しでオープンして、ニューイヤーに間に合わせたいなぁなんて思ってます。

日本食のお店で働くルームメイトのお陰で、余った寿司を先週は毎日もらってご馳走になっちゃいました。なんと幸せな週だったことでしょう・・・（笑）

### [9019] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.12.14 SAT 23:30:26　
	
どうも今晩は。chikkaです。皆さん年末のあわただしい日々をいかがお過ごしですか。私ですが、いよいよ来週の日曜日に迫った勤めている高校の定期演奏会に備えてラストスパートに入りました。このために今までつぶれた土・日祝日は数知れず、それがいよいよ来週の日曜日で終わります。おそらく、終わったら泣くと思います。絶対に・・・。（実は楽器を吹いたのは大学卒業以来１０年ぶりです。ちなみに私は「副」顧問です・・・）

【この人は「ガンダム」シリーズの方が専門ですが・・・】
「Ｃ・Ｈ２」第６４話「最新密輸工作！！美人歯科医の愛情治療」の脚本を書いた大野木寛さんが今週の「機動戦士ガンダムＳＥＥＤ」の「目覚める刃」の脚本を担当しました。ちなみに大野木さんの書いた「Ｃ・Ｈ」作品はこの第６４話だけです。

【「メルヘンの武上」「コメディーの井上」の功績の大きさ】
２０００年あたりから「特撮ヒーロー」出身の新人俳優がメジャーになるというケースが出てきました。最近では子供よりも母親の方が夢中になっていてファン倶楽部までできていると聞きますからその人気度の高さには圧倒されてしまいます。そのきっかけを作った人の中に「コメディーの井上」こと井上敏樹氏と「メルヘンの武上」こと武上純希氏の二人が含まれていることを「Ｃ・Ｈ」ファンとしては忘れてはなりません。井上氏と言えばもう言わずと知れた「平成仮面ライダーシリーズ」３部作、武上氏と言えば「平成ウルトラマンシリーズ」と「ガオレンジャー」の脚本を担当したことで知られています。井上氏の作品の仮面ライダークウガからはオダギリジョーさん（プラトニックセックス、サトラレなど）、葛山信吾さん（真珠夫人）が、仮面ライダーアギトからは賀集利樹さん（はぐれ刑事純情派、体育王国）、要潤さん（愛の嵐）、友井雄亮さん（ゴジラ対メカゴジラ）が、そして武上氏の作品からは昨年放映された「ガオレンジャー」より金子昇さん（逮捕しちゃうぞ、隠れ家ごはん！）、玉山鉄二さん（真夜中は別の顔、薔薇の十字架）などが有名になり、ドラマやバラエティに進出して活躍しています。よくよく考えてみれば、「Ｃ・Ｈ」がテレビ放映されていた時に見ていた１０～２０代の人達が今では父親や母親になっていますからねえ。（自分はいまだに独身ですが・・・。ちなみにカッコ内のドラマ名はＹＡＨＯＯで調べました。）


【这个人是“高达”系列的专家…】  
《C·H2》第64话《最新走私工作! !美女牙科医生的爱情治疗》的编剧大野木宽担任了本周《机动战士高达SEED》的《觉醒之刃》的编剧。顺便一提，大野木所写的“C·H”作品只有第64话。

【《武上童话》《井上喜剧》的巨大功绩】  
从2000年开始，出现了“特摄英雄”出身的新人演员成为主流的情况。最近，比起孩子，妈妈们更热衷于玩游戏，甚至还成立了粉丝俱乐部，人气之高让人折服。创造这一契机的人中包括“喜剧井上”井上敏树先生和“童话武上”武上纯希先生这两个人，作为“C·H”的粉丝不能忘记。说到井上，大家都知道他是《平成假面骑士系列》的三部作品，说到武上，大家都知道他是《平成奥特曼系列》和《怪物连者》的编剧。井上的作品中，假面骑士dark ugawa中有小田切让(柏拉图式性爱、被识破等)、葛山信吾(珍珠夫人)，假面骑士agito中有贺集利树(羽格雷刑事纯情派、体育王国)、要润(爱的风暴)，友井雄亮(哥斯拉对机械哥斯拉)，还有武上先生的作品从去年放映的“高连者”金子升(要逮捕了，隐藏的饭!)、玉山铁二(深夜换一张脸、玫瑰十字架)等成名后，进军电视剧和综艺节目，十分活跃。仔细想想，电视上播放《C·H》时看的10 ~ 20多岁的人现在都当上了父亲或母亲。(我到现在还是单身……顺便一提括号内的电视剧名是在YAHOO上查的。)


### [9018] 将人（元・魔神）	2002.12.14 SAT 21:32:26　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞ＣＨクイズの答えです。
ＣＨクイズその1、
アニメＣＨで当時アイドルだった元・おニャン子クラブの方が
ヒロインの声をされたのは誰？
答え、4.写真モデル・手塚明美　
→「国生さゆり」さんが演じられていました

ＣＨクイズその2、
ジャ＠プ連載時にアニメ版ＣＨが放送される事を表紙で
ニュース速報されたのは誰の回？
答え、3.ニュースキャスター結城礼子さんの話の表紙でした。
→ＣＨアニメ化のニュースが出るから北条司先生が、あえて
　「ニュースキャスター」の話だったんかな？って思ってたので
　僕は、覚えてました。

ＣＨクイズその3、
北条司先生の短編に出演したのは？
答え　2.アイドル・松村渚　
→北条司短編集の「TAXI DRIVER」で冴羽アパートの住人との
　ある話に出ています。

ＣＨクイズその4、
ＣＨアニメで、アニメ版キャッツアイの瞳役の戸田恵子さん
（アンパンマンやショムニなどに出演）がされたのは、
答え、1.映画女優・佐藤由美子
→アニメＣＨ1の第6話で、出演されてます。

以上、と言う事で、実は答えの番号の順番は「4、3、2、1」と
「サンダーバードの人形劇が・・・」イヤ、そうじゃなくて
番号の順番を、逆にカウントダウンする形でした。

サンダーバード→黒柳徹子さんが吹き替えしてた海外の人形劇番組って→古いだろうな(汗)(^^；

＞[9010] 千葉のOBA3様　2002.12.13 FRI 15:01:44　
千葉のOBA3様、クイズ正解ですよ！　商品は出せないけど

＞[9011] 無言のパンダ様　2002.12.13 FRI 17:14:03　
「葵さま、死亡説」って流れていたんですか？
勝手に殺してる？(汗)(^^；　→ＰＣが不調なんですね。

＞[9012] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2002.12.13 FRI 17:30:19
ＣＤブック、僕の持っている「哀しい天使」編ならＣＤ-Ｒで
なんとか出来ますけど(ここの公式ＨＰで書いて良いのだろうか?)
「パートナーに口づけを」編は、僕も持っていないので・・・

あの後で、ＨＰを変えて、ページを見ていくと里奈さまの絵が
1ページずつ計3枚が、見れるような形に直しましたよ。

ミニコントは、やっと今までのが、なんとか一応(たぶん)全部、
写せた状態ですけど、掲示板の書き込みのように、すぐに流れて
しまう事は無いと思いますので、また余裕のある時に、
ゆっくり見て下さいね

＞[9013] いちの様　2002.12.13 FRI 21:10:04
展示会に出す予定の作品が、もし途中まででも出来ているのなら
例えば、デジタルカメラなどで、その途中段階を写して、
小さくてもプリントアウトした物を、「ただいま制作中」って
出していたら、どうでしょう？
出来上がっていくのなら、その途中の段階「○日目」って
いうように写真を増やしていって

→デジカメというのは、フィルム式のカメラだと24枚撮らないと
　現像できないからで、インスタントカメラとかでも・・・。

＞[9014] 無言のパンダ様　2002.12.14 SAT 01:51:30　
Ｋ・Ｓさんは、無言のパンダ様の高校の後輩なんですか？
すごい！芸能人と同じ学校だったんですね。いいな～♪

＞[9015] OREO様　2002.12.14 SAT 15:16:13
OREO様のＨＰですか？見てみたいです。
僕のＨＰは、ミニコントは載せたんですが、あいかわらず
文字だけのデザインの悪いＨＰです。

→絵は、自分では描けないので、里奈さまに頂いた物を
　使っているだけです。

ＨＰ製作用のソフトとか持ってないし、タグとかって命令も
ほとんど理解してないので、文章に、ほとんど
改行の「＜ＢＲ＞」という物を付け加えて使っているだけ
なんですよ。

僕の親父は、あくまで自分の趣味に関しては、新しい物
が好きなんですが、古いドラマに出そうな典型的な
戦争を知っている世代の「オヤジ」ですよ。

→僕が結婚していないけど、父と同じ年代の人は、ほとんど
　孫が出来て「おジイちゃん」になってますし

通天閣にあった「街頭テレビ」を、直しに行ってたという
事を聞いた事あるので、新しい製品を使うのは、得意なんだと
思いますけど

＞[9017] 里奈さま　2002.12.14 SAT 20:31:06　
里奈さまからメールで頂いたＣＨのイラスト3枚を、
僕のＨＰに、使わせて頂きましたよ。

http://www.geocities.co.jp/Playtown-Denei/3165/
なんとか、今までのミニコントをＨＰに載せる事が出来ました。
ところどころ、文字に色を付けて強調したりしましたが、
あいかわらず、文字だけで、デザインが悪いＨＰですけど。

→里奈さまのイラストが無かったら、もっとサビシイＨＰに
　なっていたと思います。

コントの天使とか神様は、なかなか降りてこないですね。
里奈さま、Ayu様、僕の合同コントも、僕が提案しながら
止まってしまってますし・・・。迷惑かけて、すみません。

### [9017] 里奈	2002.12.14 SAT 20:31:06　
	
うがぁぁぁーっ！！二日酔いなり！　（￣□￣；）
昨日、友達主催のＨＩＰＨＯＰのイベント♪があったんで久し振りに弾けに行きました。行ったらビックリ★なぜか里奈有名人…。見知らぬ人に『噂のキャサリン！？おごるわ！』って何人にも聞かれて、毎回『噂って何！？ってゆうかジャスミン！！いただきます！』って叫んでました。で、見事に酔っ払い、マイク持って歌ってＤＪ手伝わせてもらって、今日は疲労＆二日酔いです。しかもイベント中にブーツのヒールが折れたり、かばんの中のコーヒー牛乳が破裂したり、デジカメ紛失したり（見つかったけどね！）さんざんだったわ！更にバンチお休みだし！１３日の金曜日効果じゃないの！！？

☆９０１５　ＯＲＥＯ様
ほんとはイベント行くつもりしてなかったんで、この連休中に年賀状描きまくろうって思ってたんですが…。何にも描けずに二日酔いで頭押さえてます★ボケてもイイから見たいと言ってくれるからには　ちゃんとそれにお答えしなくては！年明けにメール送ります♪
金髪の外人さんで黒髪にあこがれる人がいるんですね！
断然金髪とかのほうがカッコイイじゃん！って思いがちですけど。最近は日本人で黒髪の人探すほうが難しいなぁ～。

☆９０１４　無言のパンダ様
おぉぉ～　友よぉぉぉ～！
里奈も飲み過ぎで不快指数上昇しまくって大変だったにゃん！
でもそのあと　ちゃっかりラーメン食べに行った。オヤジ現象？

物欲だろうがイエローカードだろうが、９０００番ＧＥＴには変わりありません！取った物勝ちよ！世の中そんなもんよ！厳しい批評を受けるのを解かっててもＧＥＴした無言のパンダ様に拍手☆そういえば、次回は９９９９番と１００００番　連ちゃんでキリ番ＧＥＴチャンスなんですよね。何をプレゼントするか考えておこう♪（もちろんイラストしか無いけど…）

葵様からの伝言、確かにお受け致しました★メールも見ましたよ！
しばらくは描けないんで、たぶん次に送信するのは年賀状描き終わってからかな？だから今月は　もう無いかも…。できたらクリスマスイラスト描きたいんだけどねぇ～。その為に休みも取ってあるんだけど…。どうも年賀状に追われまくってて進みそうにありません（汗）

☆９０１３　いちの様
メール来ました！
いちの様の本名って…ふぅ～ん…カッコイイじゃん。
心配なさらなくても悪用なんてしません！！信用して☆
里奈もココの方達を信用して顔写真とか公開したんだから♪

『ブラッディー･マリー』って色名…？
里奈も聞いたことありますよ。でも里奈の勝手なイメージで赤系って決め付けてるけど、ほんとはどんな色なのかハッキリは解かってません（汗）私達が　それを知らないのって　ちょっと恥ずかしいかも…？

☆９０１０　千葉のＯＢＡ３様
はぁ～い♪
できれば次回（９９９９＆１００００番）でも特別プレゼントやりたいと思ってまぁ～っす！　（＾０＾）／
ってゆうか、里奈がプレゼント贈る側だと、里奈はキリ番ＧＥＴできないんだよね★プレゼントするって言っといて自分で取っちゃ意味ないじゃん？

☆９００８　将人様
クイズ難しかったわ！でも今まで知らなかったことが知れるから
難しいのもイイかも…。
コントの天使＆神様は全然降りて来てくださいませんね！
たぶん私達が忙しがってるから、舞い降りるチャンスを見逃してさまよってるんじゃないかしら…？

### [9016] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.12.14 SAT 15:17:30　
	
　こんにちは～。

＞［9014］無言のパンダさま
　えーーっ、本当にいいんですか！？　じゃあお言葉に甘えさせていただいて、気が変わらないうちにさっそくメールさせていただきます（［9012］のカキコミをしたとき、実は、無言のパンダさまがそうおっしゃってくださるのを、心のどこかで期待してたりして・・すみません^^;）。もう、何て感謝したらいいのかわからないくらい、嬉しくってたまりません、本当に、どうもありがとうございます。　あ、送ってくださるのは、いつでもかまいませんので。よろしくおねがいします。あー楽しみですぅ（にこにこ）。

### [9015] OREO	2002.12.14 SAT 15:16:13　
	
あ～・・・目が死にそうです・・・(*.*)最近何時間とパソコンと向かい会い、いじくってて・・・血走ってます★
ここんとこ、イキナリ、超暇になったんで、ＭｙＨＰ制作に挑戦してるのですが、これがやっぱ初心者には難しい！とりあえず、1/3完成しましたが、もう限界・・・です☆

＞９００３たま様
滝が凍るのは茨城での話しですよ～☆流れながら凍るから、スゴイ見た目も綺麗だし、それでもちょろちょろと水が流れてて、滝自体も日本３名瀑の一つなんで、一度見ていただきたいです！！(^-^)
HP制作に取り掛かってから、Ｗｅｂクリエーターの学校を目指すたまさまがスゴイと思いました。ゆくゆくは、ＨＰをパパパッと作れちゃうようになるんですよねぇ・・あんなムズイコトを・・・と思うとほんとスゴイと思います！無事に、合格するといいですね！！

＞９００４＆１３いちの様
「グループ」となるとうまくいかないことイッパイありますよねぇ・・・☆『期間中完成』を目指して頑張って！！
多分雪が降った日のほうが暖かいと思いますよ。ナゼだか原理はわかりませんが、こちらじゃ、皆「雨になるより雪になったほうが暖かくていい」と言ってます。私は「雪になるより雨のほうが歩けるし、転ばなくていい」なんですけどね。（笑）

＞９００５里奈様
ほんとロングってイッパイいますよねぇ～。これは、綺麗どころを早めに押さえとかないと誰かに持っていかれちゃいますよ～！（笑）
葉書サイズをデジカメ撮ろうとすると、難しいのは承知の上です！でも、やっぱ、見たい！ボケても構いませんので、メールお待ちしてます☆
ジャンクメールも立派な英語の勉強になっちゃってますね！結構広告系のメールって役立つ表現とかあったりするんで何気にいい教材だと思いますよ～☆

＞９００８将人様
ＣＨクイズ、難しかったです～☆というか、調べるにも全部日本のウチなのでギブアップでした～☆
気持ちの若いお父様、すごいいいと思います。典型的「オヤジ～ィ」にはなってほしくなかった・・・私の父(-_-;)

＞９０１０千葉のＯＢＡ３様
日光でも凍った滝が見られるのですか～ぁ？？それは知らなかった・・・どこの滝でしょう？？でも、日光寒いですもんねぇ・・・冬とか。と考えると凍ってもおかしくないですね☆

＞９０１１＆１４無言パンダ様
「葵様死亡説」危うく流れる寸前でしたよ（笑）もしかして、また私のメール開いてダメになっちゃたのかなぁ？？またＯＲＥＯウィルス繁殖？？（笑）なんぞと心配です。でも重病とかじゃなくてよかったです！！
飲みスギ気をつけてくださ～い☆でも、たまにハメはずしたいですよねぇ～（^-^)v
あ、リョウを誰か引っ張ってこないとですね～。う～ん、ど・れ・に・し・よ・う・か・な♪（ウソ。笑）やっぱリョウは黒髪でしょう！めでたくリョウに選ばれた金髪君は黒く染めちゃいます！コスプレですから（笑笑笑）でも結構、金髪の人、黒髪に憧れてたりするんですよ☆

それでは、また～☆

### [9014] 無言のパンダ	2002.12.14 SAT 01:51:30　
	
こんばんわ★

さっきまで飲みすぎて（量は少々ですが^_^;）不快指数が上がってたんですが、お茶をグビグビ飲んだら復活いたしました♪今度から気をつけます～（反省！）
そういえば今日は本来ならバン金☆でも１３日の金曜日（現在は１４日ですが）不吉な日だからバンチお休みなのね！（こじつけ★）

＞ＯＲＥＯさま（９００２）
いいね！いいね！ミニクーパー＆香ちゃん（ＢｙＯＲＥＯさま）では、そのとなりにはリョウちゃんを用意せねば☆金髪でも可ですよ♪（笑）ＰＳ：９０００番を略奪してしまい申し訳ないです(^_^;)次回はぜひＯＲＥＯさま狙ってください！（と言いつつ次回も虎視眈々と狙うパンダであった！）

＞たまさま（９００３）
ごめんね、たまさま☆９０００番ゲットしちゃって・・・(^^ゞ
でも「流行語大賞」とったじゃん♪（笑）
Ｗｅｂクリエーター・・・なんとなく了解。でもスゴイ♪最近のあざらしも進化したもんだ。

＞いちのさま（９００４）
おかげさまで物欲に目がくらんで９０００番ゲットいたしました！（笑）でもこれも愛なのよ♪（意味不明）
ほんとに寒さの中での作業は手が思うように動いてくれないので困りますよね。早く、いちのさまに春がやってきますように・・・☆（これまた意味不明？）どうやらまだアルコールが抜けてない・・・！(>_<)おっと葵さまから「イラストを送ってくださる際はメインアドレスへお願い♪」ということです。メールしたのでご存知だと思いますが念のため☆(^^ゞ

＞里奈さま（９００５）
ありがとうございます！９０００番ゲットできて、とっても嬉しいです♪外野からはいろんな声が聞こえてきますが・・・（え？物欲？イエローカード？）へへ～ん！「最後に愛は勝つ！」のだ！ですよね～！里奈さま♪(^o^)丿
ところで葵さまから「イラストを送ってくださる際はメインアドレスへお願い♪」の伝言が届いておりますよ。（一応メールしましたが）

＞将人さま（９００８）
おかげさまで９０００番ゲットいたしました☆すみませ～ん(^^ゞ
ところで前回のクイズ、１と４はわかったのですが２，３はあやふやだったのですが、ヒントのおかげでクリアです（たぶん）ところで１の答えのＫ・Ｓさんは、なんと私の高校の後輩にあたるんですよ。

＞千葉のＯＢＡ３さま（９０１０）
９０００番ゲットして、すみませんでした～(^_^;)たぶん一番私がヒマだったので狙いやすかったんだと思います(^^ゞぜひ次回（９９９９番？）はゲットできるように私も応援してますよ！

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９０１２）
ＣＤブック☆カセットで良ければ録音できるかも♪です。（自分用のラジカセは使えないのですが）多少時間がかかるかもしれませんが、それでももしよければメールください♪(^^)

ではまた。(^_^)/~


### [9013] いちの	2002.12.13 FRI 21:10:04　
	
どうも、こんばんは。
やっとこ忙しいのもひと段落（？）、後は、授業の課題だけ（汗）。これがまた難しい・・・。着彩なんですけれども、苦手なんですよね・・・。
そー言えば、今日、色の名前をいくつ言えるか友達と競っていたら、友達の口から「ブラッディー・マリー」という単語が！！あれって色か？

＞[9005] 里奈様
メールこれから送りますね（汗）。遅くなってしまって申し訳ないｍ（＿　＿：）ｍ
グループ展はダメ出しの嵐ですね・・・（泣）。世の中上手くいかないものだよ（しみじみ）。

＞[9008] 将人（元・魔神）様
「日々進化していく展示会場」を合言葉に（ものすっごい言い訳）皆頑張っております。土日はやらないので、この間になにか作品を作らなくては（焦）。
寂しい展示会場を華やかにする案はないでしょうか？

↑皆様にも是非お力をお借りしたいです（汗）。

＞[9010] 千葉のOBA3様
息子さんは余裕のようですね（笑）。リラックスできることはいいことですよ。緊張してガチガチのまま試験受けては受かるものも受かりません。（よね？）
この寒さも明日の朝までだそうです☆この週末も忙しさは続くのですが、寒いのだけは勘弁していただきたい・・・。作業がしずらいです。

世間は春になっても、私に春が来る日は来ないのだろうね・・・（自棄酒）。

### [9012] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.12.13 FRI 17:30:19　
	
　こんにちは～（こんばんは？）。　バンチがない金曜日は、やっぱり寂しいです。

　Ｃ・ＨのＣＤブックの話がでるたびに、（ジャンプに広告が載ってたことはなんとなく覚えてるのに）買わなかったことを後悔してしまうわたしです（しくしく）。一時はＹ○ｈｏｏ！オークションとか毎日のように覗いてた（といっても見～て～る～だ～け～、でしたけどね）んですけど、出る気配がなかったんで諦めてたんですよぉ、ま、どうせ参加する勇気なんてなかっただろうけど。そっかぁ、出品されてたんだぁ・・。あーあ、こうなったら現物じゃなくてもいいから、（うちにはＭＤがないんでカセットかＣＤ－Ｒに）どなたかダビングしてくれないかなぁ、とさえ思ってしまいますです・・・。

　あ、将人（元・魔神）さま、ＨＰ見させていただきました～、コントは、ここの掲示板に載ってたのは正直たまにしか読んでなかった（ごめんなさい、普通のカキコミを読むので精一杯で・・）んですが、今度はじっくり読んで楽しませていただこうと、思います♪
　そのＨＰで、里奈さまの描いた「セイラ＆リョウ」のイラストも見せていただきましたよ、う～ん、やっぱりさすがですね。特にあの手、もうただただ感心、するばかりです。

### [9011] 無言のパンダ	2002.12.13 FRI 17:14:03　
	
こんにちわ☆

突然ですが最近お顔を見せていらっしゃらない「葵さま」からの伝言です☆
「ＰＣ不調の為、しばらくお休みいたします」とのこと。
そして、くれぐれも「葵、死亡説」など流さないように！！・・・あ、これは別に伝言たのまれてませんが・・・(^^ゞ（笑）
いろいろと修復に力を注いでいらっしゃる模様ですので、ＰＣが復活され次第、復帰される予定です☆みなさまその時は暖かく葵さまをお迎えしてくださいませませ♪(^o^)丿

### [9010] 千葉のOBA3	2002.12.13 FRI 15:01:44　
	
こんにちは。うわーん！やっぱり９０００番ゲットできなかったー！

８９９９　ｓｏｐｈｉａさま　グアム旅行！？いいなー！うらやましー！私もどこでもいいから旅行したいよー！

９０００　無言のパンダさま　キリ番ゲットおめでとうございます！里奈さまのイラストもおめでとう☆今回もキリ番のがしてしまったので私は９９９９番ねらおうかなー！

９００２　ＯＲＥＯさま　カナダのクリスマス風景ありがとー！！キレイですねー！ゆきだるまのかわいいこと。オーロラも見れるといいですけどねー。滝が凍るのって日光で見たことあります。あれもすごくキレイでした。

９００３　たまさま　Ｗｅｂクリエイターって要するにクリエイターっぽい仕事なんだー。（？？？）なんなんじゃー？ってとこが、とてもたまちゃんですね。

９００４　いちのさま　そう、その来月センター試験受けるヤツは、昨日塾から帰って来たら、サヨナラヒットを打った後のカッコイイガッツポーズの仕方を、弟に講義してました。雪の降った日よりその後の水曜日とか昨日のほうが寒いと私も思いました。早く春がこないかなー。（熱望）

９００５　里奈さま　９０００番残念でしたが、年賀状に期待しちゃうぞ！１００００と９９９９でもやってね特別プレゼント。

９００８　将人さま　クイズのヒントありがとうございます。えーと、クイズ１が４、２が３，３が２、４が１違うかなー？（全然違ってたら恥ずかしいなー。）

今日は金曜だから本来ならもりあがるハズなんですけどねー。あと一週間のガマンですよねー。



### [9009] 将人（元・魔神）	2002.12.13 FRI 02:07:37　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9006] yaeko様　2002.12.13 FRI 00:27:58　
キッズステーションのＣＨ2の「さらばハードボイルドシティ
（前）」見ましたよ。ちゃんとビデオにも録画しました。

夜の11時ごろから、この公式ＨＰの掲示板の、レスの書き込み
の文章を打ちながら、ＴＶを見ていて、1時になってＣＨ2を
見るのに中断して、まだ書き込みできなくて、夜の2時を超えてます。

文章を考えたり、打つのが、おもいっきり遅いので・・・。

4択クイズ、一応ヒントをカキコしましたけど、どうでしょうか？
今度からは、もっと簡単にしますね。すみません。

＞[9007] 医龍さま　2002.12.13 FRI 00:35:01　
漫画を読むのをがまんしているのですか？
勉強がんばって下さいね。

### [9008] 将人（元・魔神）	2002.12.13 FRI 01:56:16　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞クイズのヒント
僕が、書き込みしたＣＨクイズ難しかったみたいですね。
ヒント書いてなかったし・・・で、ヒント書きますね。

ＣＨクイズその1、ＴＶとか写真とかの時と、普通の時の見た目が
違う方です。占いと写真が趣味。

ＣＨクイズその2、ＣＨアニメかの事は、表紙で「ニュース速報」
（情報とかで良いのにあえて書いてます）で情報がありました。

ジャ＠プを読んでいた当時、僕は、まさか北条司先生、アニメ化の
この情報を出す回の、連載する話の「ヒロインの職業」を、
あえて選んだんちゃうんか？って思っていたので、
覚えていました。

ＣＨのクイズ3、ＣＨに出た時は若くて、リョウと結婚騒ぎを
起こしました。短編のは同じ名前の別人かも知れないですが
短編は、ジャンプコミックス版は2巻「桜の花の咲くころ」
文庫版は2巻「少年たちのいた夏」の「ＴＡＸＩ　ＤＲＩＶＥＲ」
です。

ＣＨクイズ4、アニメ版キャッツアイの来生瞳役の声優の
戸田恵子さんは、ガン＠ムのマチルダさんや、ア＠パンマン
とかの声優の他に、ドラマ・ショムニなどで「女優さん」
もされています。
演じられたのは瞳というより、泪さんに似ていました。

海坊主さんの（たぶん）初登場だと思います。
その前に、ハチ公の「上」で待ち合わせした殺し屋も
サングラスしてなかったけど海坊主さんかもしれないですけど。

1.映画女優・佐藤由美子　　　　2.アイドル・松村渚　
3.ニュースキャスター結城礼子　4.写真モデル・手塚明美

このヒントで分かるかな？

＞[8998] 千葉のOBA3さま　2002.12.12 THU 09:14:53　
クイズ難しくて、すみません。ヒント書きましたので
これで、分かりますかね？

＞[9000] [9001] 無言のパンダ様　2002.12.12 THU 14:28:41　
無言のパンダ様、9000番ゲットおめでとうございます。
僕も、ＭＤ使えないんですよ。
僕の部屋には、ＣＤラジカセなのに、ＣＤとカセットが壊れて
ラジオだけになってる物が、2台あります。
目覚ましタイマーのラジオとして使ってますけど
修理よりも買い直した方が安かったので、ＣＤを使っているのが
3代目ラジカセ・・・。

＞[9002] OREO様　2002.12.12 THU 17:30:06　
僕の親父は、65歳ですけど、気持ちは僕よりも若いかも
しれませんよ。
色々な新しい製品を買ってきては、試しているような
感じなんで、僕よりも流行とか知ってるし・・・。

＞[9003] たま様
Ｗｅｂクリエーターって僕も、はっきりとは知らないのですが
たしか、（仕事としたら）お客様の要望に応えて、ＨＰのデザイン
とか、ＨＰの文章の構成、ＨＰの絵とかを考えて、ＨＰとか
作ったり、ＨＰのあるザーバーというコンピュータの親玉とかの管理とか、するような物じゃないでしょうか？
↑上に書いたのは「仕事として」なんで「ＨＰ作りの入門」として
　意味なら、そんなに難しい事では、ないかもしれませんが

ＣＨクイズ、難しくして、すみません。もっと分かりやすい問題
が良かったですね。

＞[9004] いちの様　2002.12.12 THU 23:48:41　
グループ展、作品が出来てなくて展示会中に増えていくんですか？
忙しくて大変ですね。

＞[9005] 里奈さま　2002.12.13 FRI 00:07:12　
年賀状、もらえるんですか？やった！ラッキー！
どんなイラストか楽しみです。（プレッシャーにならないでね）

いつも掲示板にカキコする時間帯を、ＨＰ作りにしていましたので
返事とか遅くなって、すみません。
新ミニコント、コントの神様が降りてこないのか、最近出てこない
ですね。
自分のミニコントを、ＨＰにしている段階で、ちょこっと
手を加えています。

多少、変えた物が多いですが、はっきりとミニコントの話を
増やしたのは、僕のＣＨ教師のミニコント「修学旅行編」とか
「試験監督編その1」かな？

この公式ＨＰの掲示板に、カキコした後で、あの北条司先生の
キャラも追加できるかなって、追加したもので。

「試験監督編その1」は、ＣＨの依頼人を生徒にしたネタなんで
また思いついたら、増やしていくかもしれません。
依頼人の数の分、追加できる可能性ありますんで・・・。
（さすがに無理やろうけど）

### [9007] 医龍	2002.12.13 FRI 00:35:01　
	
＿・）じぃ～～～～（皆様のメッセ）
は！こんばんは、ｍ（。＿。）ｍペコ
ただいま、漫画を止めています（；－；）｛ぐすん、ぐすん
ふぅ～、は！もう13日・・・の金曜日だ！！（特に意味はありません＾＾；）
う、う、う、う～～～～やばいまた禁断症状が～～（漫画中毒の後遺症＾＾；・・・無償に読みたくなる＾＾；）
＿－；）じぃ～～（皆様のメッセ）・・・ふぅ～少しましになりました。（すみません、読ませてもらってます。）
あ～～なんかうまく文章に出来ない～～（◎ω◎；）
うぅ！時間が・・・
それでは失礼させて頂きます＜（。＿。）＞
それでは皆様、風邪には気をつけましょう。

### [9006] yaeko	2002.12.13 FRI 00:27:58　
	
こんばんは。雪大好き。もっと降らないかな♪
金曜日なのにAHが読めないなんて悲しい。でも１時からキッズステーションでさらばハードボイルドシティ（前）が放送なので許す！（誰を？）早く１時にならないかな～♪将人様お見逃しなく！（いつもレスを頂くのにお返事しなくてゴメンちゃい。４択クイズ難しいです。答え教えて～）
それでは。これからテレビ観ます。ルンルン♪

### [9005] 里奈	2002.12.13 FRI 00:07:12　
	
　　　　　　　　無言のパンダ様！
　　　　　　　☆９０００番ＧＥＴ☆
　　　　おめでとぉーごぁざーいまぁーっす♪
　　　　　　　　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ

　　お約束通り、前回『８０００番ＧＥＴ』した
　　幸運な里奈のＣＨイラストを贈呈致します！！
　　ほんとに保存状態良くないし手抜きだけど
　　里奈のファンだと言ってくださる小パンダちゃんに
　　喜んで頂ければ嬉しいです♪
　　ほんと、『ひとつぶで二度おいしい』ですねっ★
　　ではイラストを近いうちに送らせて頂きます！
　　送ったら報告しますね。

　　里奈のイラストを欲しがってくださった方々、
　　皆様のお言葉ほんと嬉しかったです♪
　　また気まぐれで勝手に企画しますね！

☆８９９６＆８９９７　将人様
最近将人様のカキコが少ないと思ってたら
ＨＰのほうで忙しかったんですねっ！
最近見に行ってないから　ちょっくら拝見させて頂こうかしら♪
そういえば新ミニコントずっと出てないですね…。

ひえぇぇー！
将人様作ＣＨクイズ、里奈２個しかわかんなかったよ！
ヤバイよ！！（汗）調べなきゃっ！！

締め切ってるどころか、将人様の住所はもう知ってるんで、勝手に年賀状送らせてもらうつもりしてました！

☆８９９８　千葉のＯＢＡ３様
あぁー残念！『里奈のイラスト直接もらえる権』は
無言のパンダ様がＧＥＴということで
今回のミニイベントは　とりあえず終了でございます★
欲しいって言ってくれて　ありがとうございました。
また　なにかの気まぐれでやりますんで楽しみにしてて下さい♪
『１００００番ＧＥＴ』でも　やりたいと思ってます！！
１００００って　ほんっとスゴイ数だよね！！？

☆８９９９　ｓｏｐｈｉａ様
超スーパースペシャルビューティフォーハイパーイラスト！？
　　長っ！！　（◎o◎;）
前後賞ですか？考えてもなかったわ☆
ってゆうか、前後賞でも無言のパンダ様入ってんじゃん！（驚）
里奈の熱狂的ファンみたいになってるよ…（笑）

っえ！？年明けにグアム！！？
いいないいなぁー！！
里奈も年明けにハワイ行く予定だけど仕事だもん！
しかもまだ行けるかわかんないし！
最近の主婦は優雅だにゃぁ～。

★９０００番ＧＥＴの無言のパンダ様へ★
幸運の女神は　あなたをお選びになられました！
次回、１００００番ＧＥＴも狙ってね　（ ＾ヮ＾）/
ＣＨイラスト届いたらメールもしくはカキコよろしくです！

☆９００２　ＯＲＥＯ様
コスプレ！？里奈もするする！！（笑）
香ちゃんもってくなんて　ずるぅーい！！
でもショートだから仕方ないわね！
んじゃ、里奈はロングストレートだしぃー…
ん…？ロングストレートっていっぱいいない？
依頼人混ぜたら山ほどいるよ！よりどりみどりだね♪
でも里奈の男まさりな性格でいったら麗香ちゃんかしら？
（里奈もちゃっかりキレイどころＧＥＴ☆）
じゃぁ～、お姉様の冴子は　たま様だわね！（笑）
なんか適役っぽいじゃん！？
んー…麗香ちゃんもイイけど、
ミックを狙って　かずえちゃんってのもイイなぁ～。（不純）

最近　誰からか解からないけど英語でイッパイのメールが届きます。ビビリながら読んでみると、内容が出会い系っぽいんですよね…（汗）いやいや、もしかしたら風俗関係かも。辞書引っ張ってちゃんと読んでみようかしら？里奈ってば、こうゆうメールでついつい勉強しちゃうんだよね（笑）

年賀状は　やっぱりメールで送るしかないんでしょうか…。
仕方ないですね。そうさせて頂きますわね♪
でもハガキサイズだとキレイに写らないのよね。
ＯＲＥＯ様だけに　何か特別なことができたいいいんだけど…。

☆９００３　たま様
あらそうなの？里奈ってば年がら年中　飛んでるのね（笑）
でも戦艦ってヒドクない！！？
機関車で優雅に宇宙旅行…♪って思ってんのに、
戦艦乗って戦わせるつもり！？誰と！？
いいもん　いいもん！
わざとブサイクに作ったアザラシ型のモビルスーツに乗って
衛星放送にうつってやる！
星を一個破壊して北斗六星にしてやるぅー！！
ケンシロウ焦るよ！いいの！？ねぇー　いいの！！？

☆９００４　いちの様
グループ展、完成しなかったの？
しかも、『展示が終わる１７日までに完成できたらいいな…』って感じなの！？ダメダメじゃん！（笑）
仕方ないわねぇ～、次回は里奈も参加して差し上げますわ♪
（学生じゃないし…ただの｢でしゃばり｣だし…）

あら？名前ちゃんと入れてなかったのね？
里奈も気付かなかったわ（汗）
メール待ってまぁーっす（＾０＾）／
そうよ！仕事休んでまで描くんだから、しっかり受けとってよね！元旦は朝早くから外で氷の上に正座して待ちなさい！
元旦に届くとは限らないとこが怖いけどね…うふふ

### [9004] いちの	2002.12.12 THU 23:48:41　
	
どうも、師走ってなんで忙しいのでしょうか？年末も近づき、クリスマスもあり、お歳暮まで用意しなくてはいけないからでしょうか？それとも、冬も深まり、人肌恋しくなった輩たちが死に物狂いで恋人を探そうとしているからでしょうか？
私の場合、どっちでもないです（誰でもそうか？）
今日が初日だったグループ展ですが、予想通り、完成しませんでした（汗）。まだ作品が出来ていない人とかいて、作品数が異常に少なく、観ていて寂しくなってきました（涙）。
グループ展は今日から１７日（土日を除く）までやっております。この期間中に完成させることが目標のようです・・・ダメじゃん！！？

＞[8993] たま様
へー、Ｗｅｂクリエーターか。（知らないけど）
もし、合格してたら授業内容を教えてね☆私もホームページ作りたいし。
あと、私の『ピュア』を否定しないでくださいよ！！私から『ピュア』を奪ったのは、誰でもない、たま様のような気がします（怒）。私をまんまとお笑いの道に引きずり込みやがって・・・。

＞[8995] 里奈様
私、１９年間生きてきて、今年の師走が１番忙しいです（汗）。
年賀状楽しみにしています♪でも、名前（本名）をお教えするのを忘れていたので、また後ほどメールしますね。
わざわざイラストを描くために仕事を休むほどですから、これはしっかりと受け取らなければ失礼ってやつですね。
私も、ひと段落したらクリスマスイラストを描きたいと思っております・・・。

＞[8996] 将人（元・魔神）様
今週から来週の頭くらいまでが修羅場です・・・（泣きたい）。
今まぶたを閉じれば、数秒で三途の川のお花畑でメルヘンチックな時間を過ごせそうです（？）。
ＰＣの初期版っていうのは、今のとだいぶ違いますよね？どちらかと言うと、ワープロに近い感じではないでしょうか。
詳しくは分からないのですが（汗）。

あ～・・・まぶたが重い・・・。

＞[8998] 千葉のOBA3様
あー、懐かしい響きですね『センター試験』。去年の話しですが（笑）。
私もセンターは受けたのですが、その前の時点で合格が決まっていたので全く勉強せずに受けましたね（汗）。結果は散々なものでした・・・（死）。
今年からはセンターも５教科なんでしょうかね？

＞[9000]＆[9001] 無言のパンダ様
９０００番ＧＥＴおめでとう御座います☆★☆★☆
明らかに物欲塗れでしたけどね（笑）。
でも、キリ番は取ろうとして取れるものでもないと思うので、これはこれでラッキーなのかもね。
今の私は若さだけでもっているようなものです・・・。食事も下手したら１日１回ってこともありましたし（泣）。明日も早いんですよ（汗）。疲れ果てて『ピュア』ではなくなってしまっているかもしれません。でも、『ジェントルマン』な態度は取っていますよ☆

＞[9002] OREO様
こっちは、３日前に降った雪が氷状に固まり、いつまでもとけ残っています。雪降った日よりも、今のほうが寒い気がするのは気のせいでしょうか？それとも、私自身が弱ってきているのでしょうか？自分ではどっちかわかりません・・・もしかすると、両者かも・・・（汗）。
忙しい日は１日が早く過ぎ去ってしまう感じがします。神様の悪戯ですかね。


最近、よく、学校で「くるり（バンド名）のボーカルの人に似ている」と言われるのですが、みなさんはどう思いますでしょうか？

### [9003] たま	2002.12.12 THU 21:41:10　
	
Ｗｅｂクリエーターって何だろう・・・（汗）
私もいまいち分かりません・・・。
ホームページ作りから始まり、自分で掲示板なんかを作れるようになる？みたいな事が学校案内書には書いてあったけど・・・。
うまく説明出来ましぇ～ん。

＞里奈さま　【8995】
里奈さまの頭は師走に限らずいつも飛んでるっしょっ♪
どうせなら、空と言わず、戦艦にのって宇宙にまで飛んでいってくれぇっ。

＞将人（元・魔神）様　【8997】
なんか、将人（元・魔神）様の４択はどえらい難しいような気がするのですが・・・。
そして、とても恥ずかしいことに「Ｃ・Ｅの瞳＝戸田恵子さん」っということを、わたくし初めて知りました。
うわぁ～ん。何を今さら？！発言！（恥ずかしいーー）

＞千葉のOBA3様　【8998】
玉砕菌　・　・　・　そんなのいらんわい！
そんなこと書くとマーマのイラストばらまくぞっ（脅）

＞sophiaさま　【8999】
グアム　・　・　・　アザラシをスーツケースに詰め込んで連れてって♪
グアム行ったらコルト・パイソン撃ってきなよぉ～♪

＞無言のパンダ様　【9000】
パンダめぇ～！キリ番ＧＥＴおめでとう！（イエローカードの気もするが…）
何々？里奈さまのイラストは『無二の友！アザラシたま』へ譲渡するって？
あはは。余計なこと書くと子パンダからイラストだけは譲れないぃーー！っとクレームが来ちゃうわ。

＞OREO様　【9002】
えぇ？！？滝が凍るぅーーー？！？
いやぁ～、見てみたい♪
それ茨城県の話でしょ？カナダじゃなくて。
きっと、綺麗だろうなぁ～。凍った滝・・・。さぞかしロマンチックでしょうね。（たまの辞典にロマンチックの文字は無いけどね。）

### [9002] OREO	2002.12.12 THU 17:30:06　
	
こんばんわ！
９０００番を狙おうと、時間を見計らっていたのですが・・
うわ～ぁやられてしまった☆無言のパンダ様に！σ(^-^;)

＞８９９１＆９０００無言のパンダ様
９０００番、おめでとうございま～～っす！！＼(^0^)／
里奈様の美麗イラストゲットですね！うらやまし～☆
いつかクーパーを手にしたら、誰にコスプレしようかなぁ。（笑）髪ショートだし、香ちゃん？（ダメ？？）

＞８９９９sophia様
えぇ～！！クリスマス＆バースディプレゼントで、グアムですか？？いいなぁ、いいなぁ、すごいうらやましいですp(>_<)q私も雪国を抜け出して南下したいデス・・・

＞８９９８千葉のＯＢＡ３様
潮来は暖かいみたいですねぇ～☆結構県南は暖かいのですよね。でも私の地元は県北なので、結構寒いです。滝が凍るのですよ。それがキレイだったりするんですけどね☆

＞８９９６将人様
ホント、ボディはそのまま残して、中身だけ変えてくれたらよかったのにってすごい思います・・・(-_-;)
お父様素晴らしいですね！ＭＤを扱えるとは！！私の父、車の中身のこと、やたら詳しいくせに、家電製品になると、操作からして扱えません。車よりか易しいと思うのですけどね☆

＞８９９５里奈様
ホント、どうしましょうねぇ・・・σ(^-^;)やっぱり一目拝見したいのですよね。里奈様の年賀状の絵を。デジカメででもＯＫですので、メールで送っていただけませんか？？

＞８９９３たま様
急ぎでカキコor気が抜けてカキコだと、英語と日本語混じってしまうのですが、そんなミス（笑）を「勉強になる」と言ってくださって嬉しいです(^-^)私も気楽にカキコできますしね～☆

＞８９９２いちの様
ホントに忙しいときって、「１日２４時間って誰が決めたんだ～！！」ってくらいに思いますよねぇ・・・でも、今日が本番グループ展！今までとても忙しく頑張ってきたことですし、きっと成功してると願ってます！！

今日は１日中雨でした・・・信じられません。１２月なのに、雨なんて・・・異常気象です。市内にあるスキー場も雪が無くて困ってるらしいです・・・それでは、また♪

### [9001] 無言のパンダ	2002.12.12 THU 14:28:41　
	
先ほどはすみませーん！(^^ゞ内容のない書き込みをしてしまって・・・。
ソッピーさまの「８９９９」をみた瞬間あまりに興奮してしまって、つい欲に目がくらんでしまいました(~_~;)
だって欲しいんだもーん☆里奈さまの美麗イラスト♪
それではレスです。

＞いちのさま（８９９２）
いよいよ今日はグループ展なんですね！おめでとう～(^o^)丿
課題もあって今日は睡眠不足のようですが若さで乗り切ってくださいね(^_^;)
そして「ピュア」ないちのさまにひと言。
「俺は何のためにこの世に生まれてきたのか」・・・それはここのみなさんに「イジられる」ため♪（笑）

＞たまさま（８９９３）
コラ－ッ！呼び捨てェ～？！こりゃ完全に私を「動物扱い」してるな！(>_<)ま、いいや、どうせパンダだし・・・
ところで千葉のＯＢＡ３さま同様「Ｗｅｂクリエーター」って何？聞いたことはあるんだけど、私には無縁のひびきだったんで記憶に残ってないのだ！（何いばってンだ？！^_^;）

＞里奈さま（８９９５）
そういうわけで「９０００番」ゲットいたしましたーーー！！
ありがとうございまぁ～す！私ンとこでは親パンダ☆子パンダ両者共ハッピーになるので「ひとつぶで二度オイシイ」よ♪
なんだか年賀状をかなり力作してくださるそうですが（嬉！）くれぐれもガスの吸いすぎには気をつけてくださいね！（心配～）

＞将人さま（８９９６）
将人さまのお父様はススンデますね～！ＭＤですか～☆（今や当たり前？！）私はすんごい昔のカセットもまだ捨てられないでいます(^_^;)特に高校時代に友達からメッセージを入れてもらったカセットは宝物です(^^)でもいつかノビて聞けなくなってしまうのかなぁ？
今うちにあるＣＤラジカセ（Ｗ）はドラマティックマスター２を聞くために買ったものなんですが、今カセット部分は壊れていて使えません（でもＳがもう一台あるので録音は可能）それもＷカセットが両方！修理すると片方に１万円くらいかかると言われて、そのまま放置しています。(^^ゞ
ＰＳ：ＣＤブック見つかるといいですね☆

＞ソッピーさま（８９９９）
ハイ～♪スペシャルスーパーラッキーな無言のパンダで～す♪
お祝いありがとうございますm(__)mこれもひとえにソッピーさまのおかげよ(^_-)でもソッピーさまったら来年早々ハッピーなことがあるようなので、これはしあわせのおすそ分けかナ？

ではでは(^_^)/~
